沒錢就不要生！ 前奧運金牌得主發文稱「不要捐錢給窮爸媽」

英國新聞網鏡報（Mirror）報導，曾獲奧林匹克運動會全能冠軍的25歲俄羅斯韻律體操運動員塞瓦斯蒂安諾娃（Karolina Sevastyanova）日前批評窮爸媽不該生養小孩，還直指他們「很不負責」，引發網友熱烈討論。

塞瓦斯蒂安諾娃說她寧願捐錢給動物福利組織或其他慈善機構，也不要幫助經濟條件差的父母，她認為「現在已非無法避孕的石器時代」，如果這些父母生養1個孩子已捉襟見肘，為什麼還要生第2個、第3個、第4個呢？

塞瓦斯蒂安諾娃指出如果父母無法許諾孩子美好的未來，對孩子來說「是不公平的」，表示自己不想為這些父母的行為負責，所以不會對他們伸出援手。

網友Niloc H贊同塞瓦斯蒂安諾娃的見解，認為「如果付不起養育孩子的費用就不要生，也別指望別人能幫助你。但是如果生小孩之後，經濟才變差就另當別論。」

網友Swagman則提到自己就是生於窮困的大家庭，「爸爸因為宗教因素生了很多小孩，但小孩都在受苦，而且爸爸對小孩不聞不問，晚上都泡在酒吧，讓家裡收入更少！」同意塞瓦斯蒂安諾娃的論點。

效法李光耀政策，畀錢你絕育

窮人生仔.gif

窮撚生仔: 我生10個，總有1個發達掛，到時唔洗憂囉

連白人都覺醒
唔係一個愛字就大曬架

橫掂拎老綜 生多個又多啲錢拎 大嗰個用完啲嘢又可以比細用 細嗰個用完啲嘢再比下一個細用 接近無本生利

不過現實係呢個世界愈窮嘅人就愈鍾意生仔

戴耀廷😂😂😂

窮人冇娛樂，扑嘢就係興趣

全部都係度博可以生到個醫生律師出嚟

窮人既娛樂咪係扑野

俄羅斯人平均不嬲都無咁左

真心表示不能認同更多

香港啲70歲綜援劏房廢老仲學人追仔送終

唔係講笑 假如80年後支国仲存在嘅話
按照現時嘅出生率同人均預期壽命 依家得2億人口嘅尼日利亞到時人口仲多過支国
仲有剛果同埃塞俄比亞嘅人口會係依家嘅2,3倍 反而日本人口就收縮得返依家嘅一半都無

sad but true

講得好！
請拍掌

講得好岩
窮撚生仔正仆街.
自己又辛苦. 個仔女又辛苦

寧願捐錢給動物福利組織

嘩屌！我都係咁諗

同埋用個細路做賭注姐
賭贏左 做到醫生工程師個D咪FAT FAT囉
賭窮左 係你捱窮捱一世姐 關個父母咩事
總之對窮人而言 生仔係有賺無輸既經濟行為
傻既窮人先唔生仔

大陸人住城市個D都唔生啦.
生活成本咁高.壓力咁大

求大6新移民向社福機構申請電腦新聞

連登女神(價值觀)

捐比馬會算啦.
馬會起碼100%捐返香港受助人

Sad but true

愚孝撚快 d 出嚟屌佢剩係識怨啦

白人覺醒冇用架
要非洲黑鬼印巴蝻大陸蝗明白先有用
否則就只係劣幣驅逐良幣

生more ,get more

哩個人有冇YouTube channel

簡直係女神

難得有個正常非女權左膠

又獨立自主嘅女性

優秀人種被劣等人種取替
羅馬帝國死因
烏托邦老鼠 Behavioral Sink

所以當地啲疾病話唔定係大自然嘅控制人口措施

Maximbady

兩公婆男女雙方唔係大學生的話，
做結紮手術有稅務優惠

相反如果兩邊都係大學生，
生仔又係好似有啲唔知乜嘢優惠

俄老好曖昧
半亞半歐

俄佬生育率唔係好低咩

俄人一向都無pc文化

香港d南亞種生咁多 連登大愛撚咪照包容

無講錯
練體操一係練到殘廢
一係就要搵最好的教練
樣樣都係錢
廢左又要醫藥費用

左膠實圍住屌

load咗好耐先知第一個係國家

根本就係，點解你日日辛辛苦打工賺錢，人地日日做紂王風流快活無套扑嘢，生到嘅副產物就要人地幫佢埋單

想直接捐俾嗰啲小朋友幫佢地讀書食飯
小朋友係蘑菇的

香港嘅窮撚就可能會咁諗 但非洲國家果啲就肯定唔係咁諗
果啲國家絕大多數都無免費教育 窮撚根本就唔會有資源供到個細路成材
佢地生咁多除咗係因為缺乏避孕工具 主要就係抱住生多個就多對手留喺鄉下耕田或者出城打份牛工養家嘅傳統觀念

除咗中間少個g
其實無咩分別

左癌不願面對系列

其實兩邊係冇衝突
窮撚父母係唔應該生
但如果你好不幸咁父母係窮撚
叫春真係冇乜用
你唔係靚女根本no one give a fuck
咁呢個時候你有三個選擇
掙扎
認命
刷首抽
每日叫春唔係唔得
但你自己都唔會開心囉
咁不如認命，然後去扎鳩咗自己

邊會睇到咁長遠發達地方先會賭呢啲
第三世界地方生多件=多啲勞動力去耕田/去大城市搵工
重要因爲佢地夭折率高，為免突然死咗冇人做嘢，生定多幾件做保險

但佢日日返緊大學

Cctoy 班革命撚:香港人唔生唔通留位比新移民

本來窮閪生仔正仆街呢個概念响連登培養得幾好
但反修例運動令班後生有得發洩
無咁大怨氣

已經有兩年無乜見人開post講窮開生仔正仆街呢類嘢

其實東歐個堆前共產國家其實普遍都冇西歐北歐個d咁左

教育差，以為生多啲就可以提高生產力

同戰後香港人諗法一樣

窮人唔生仔邊有勞動人口邊有咁多雞呀 個世界仲點行呀 咪玩啦

生10個 天生天養 養兒防老
大個再月月收家用 fatfat

因為都係為咗自己而生

連登仔嚟

終於 FCed 連登有真絲

“養兒防老” 真係一個好仆街嘅諗法。

真理

不過講真啊，其實不論貧富，都係多兒多女多冤家，無兒無女坐蓮花。

窮撚上連登屌柒老豆老母窮你就可以判斷佢現實生活唔努力 ？
你成篇野就係將講出事實嘅人同叫春認命綁架

無架啦，
人類嘅未來係力架同蝻嘅天下
大陸而家都面對少子化問題

俄妹嚟

基本上其他白人都唔係好當俄羅斯係自己友

係，我重以為係啲恥笑人哋嘅meme嚟

真絲打
女版戴妖

「現在已非無法避孕的石器時代」，如果這些父母生養1個孩子已捉襟見肘，為什麼還要生第2個

窮人生仔正仆街俄文點講?

窮人生仔正 PK

亂幣驅逐良幣

終於有個唔左膠

Nigger 又贏

勁！
夠勇！

推

偏偏愈窮愈鍾意生，特別華人覺得係人生必做任務

好彩我有兩個仔有一個生性
好彩你努力讀書出人頭地 阿媽先有大屋住咋

同意到不得了

愚孝撚快啲反擊啦

無兒無女坐蓮花咩意思

講得好冇錢學咩人生仔

愈窮死亡率愈高，生多啲希望血脈可以傳承

講真話型到

仲返緊咩

又唔係貴族血統
who fucking care 啲血脈傳唔傳承

呢個係生物學。。。所有生物都想自己 DNA 可以流傳落去

live and reproduction

做得非常好喎

對於幅圖 - 大部分同意，除左印度，
印度人口未來會繼續高速增長

俄羅斯人嚟
同西方good time create weak men嗰d白人唔同

你係咪出生有錢家庭所以會咁諗?

你同個d叫抑鬱症既人唔好唔開心唔好自殺有咩分別?
何不食肉糜?

其實而家中国尤其是大城市生育率都好低

講得好

最賤種既人種生咁多 班垃圾有冇啲自知之明
大陸台灣韓國日本都有少子化現象 係啲非洲黑鬼印巴蝻又亂又打仗都生咁多 做難民湧入發達國家攞福利

最垃圾既兩個人種
對人類文明亳無幫助

慈善組織仲要幫呢啲國家
由佢地自生自滅啦

我見你寫"剩係識怨"
咁我就以為你指緊唔努力剩係叫春呀嘛
我指緊嘅認命
係解如果你冇任何行動
咁不如接受現實
如果唔係會鑽牛角尖
個人活得好負能量
最好可能會抑鬱

知道左膠就係極權 歐美班覺青仲天真嬌咁款 個腦裝屎

日本

拉晒D非洲窮撚去絕育啦

李光耀
遲早比左膠挖出黎批鬥

大愛左膠比咁多福利 仲勞咩動
只會害到發達地區既中下層 有錢人點都冇輸 所以咪咁多大愛左膠

我自己都係窮撚家庭
唯一好彩叫老豆老母扔曬啲錢落我身到
但我大學都仲拎緊grant
我見過太多垃圾父母
所以我認同窮撚父母唔應該生
啲人憎恨佢地絕對可以
我唔係要幫啲垃圾父母講說話
我focus嘅係個人本身
就算佢地屌柒死佢地父母
然後呢？
咁"剩係識怨"又得到啲咩
佢地嘅人生會開心咗
想開心你一係掙扎
一係認命自己都係窮撚
然後扎咗佢預防悲劇嘅發生
一係比負能量逼到抑鬱
然後刷首抽

屌華人做咩 係都屌黑鬼啦

條命唔好就要走捷徑成功 唔好諗同班贏左起跑線既公平競爭
反正冇野輸

憤怒都係一種力量
可以令人生存落去

但現實係窮撚廢柴生出嚟嘅仔女
通常都係窮撚廢柴

咁要睇你憤怒之後嘅行動啦
憤怒要令人有生存動力
不外乎都係報復
你可以將個target set做我以後要佢地望住我發達
然後唔Q養佢地

但如果冇方法or能力報復
咁你冇地方發洩你嘅憤怒
個人好易絕望

講得好啱，明明自己係廢物都要生仔，為乜？

有無慈善組織專幫落後國家結扎
有既我即課1000